訓緊公園/無家可歸既你地請入黎

打風啦
如果有你信任既人可以幫你安排住宿/生活物資, 請你地俾我地一個機會幫你地
大家為HK做事, 都係一家人, 唔好計較, 唔需要覺得唔好意思
HK人欠你地既實在太多